tvb新二世祖，老竇唱片公司老闆，做幾年歌手無人識，轉入tvb，又寫鱔稿

，

張子丰中學於名校皇仁書院 就讀，大學畢業於加拿大皇后大學（主修電影，副修心理學），亦曾到美國洛杉磯的紐約電影學院 進修演藝技巧。因讀書時當過《旺角監獄》的製片部暑期工，2010年回港後被聘請擔任電影製作助理，曾參與《世紀戰疫》、《特務戇J》等外國電影的製作，其後開始監製及執導其他歌手的MV，並於2012年與友人創立「紅白藍製作」（於2014年解散），代表作有MV「Mr.One」、「你老闆」，百萬點擊率網絡短片《那夜凌晨，我坐上了大埔開往旺角的GoGoVan》等等，當年《GoGoVan》更獲Google評選為「香港十大最成功Youtube廣告排行榜」首位[2]。

與此同時，開始參與 MV，舞台劇及微電影的幕前演出。首次演出作品為2011年舞台劇《情歸何處》，合作演員包括米雪，姜皓文，陳秀雯等等，並為舞台劇創作主題曲。

話自己做過助理，分分鐘老作

2017年獲邀執導華語電影《吃貨神探之獵獸行動》，與韓星李敏豪合作。同年繼續推出歌曲，與Randy Chow及陳詠謙合作「也許我們倦了吧」，以及為尹光執導大獲好評的MV《潮神》，和延續篇歌舞短篇電影《江湖夢裏人》。年尾推出第二張個人EP《29》。

套電影香港好少地方有上

鱔稿
【法證先鋒IV】李施嬅下屬阿勳多才多藝 張子丰不做太子爺寧由場記捱起

鱔稿
《法證先鋒IV》演員背後是太子爺好捱得 做導演獲獎 曾參與荷里活製作

圖呢

鱔稿

其實上面幾段新聞
一睇就知係鱔稿

有人回應
睇咗法證先鋒4 20集，得嗰幾句對白，就叫做氣份相當重？ 整偏文章吹水成份佔99%，還要誇其老豆係唱片公司老細，簡直不是宣傳文章， 係膊人鬧的文章， 惹人反感，以後見到佢出場不用看！

2020年3月22日 11:15

周國賢唱佢啲歌幾好聽
不過完全唔識佢
周國賢最近唱佢嗰幾首天國與地獄 黑暗三天我幾鍾意

就係做歌手唔掂，入電視台做二打六

MOTO??

周國賢寫比佢個幾首歌就好似掉左落咸水海咁
推銷員之死，天國與地獄

他知道哭是沒有用的 最後一針我來縫

佢自己唱番先有味道
淨係嗰幾首就已經可以出咗隻碟

好多年前聽過佢首 上車 同 線上情歌
但佢同知雁詩唱live完全唔夾
各有各唱 疊晒聲 衰過twins

根本唔識唱歌

似喇